{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075446",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6999646'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-03-27",
        "domain": "음식점",
        "title": "방풍나물무침 향 좋은 봄나물"
    },
    "text": "調理時間は15分以内であり、防風野菜の和え物や味噌、唐辛子味噌、醤油ににんにく、ごま油、ゴマが必要です。トゥンイプは除去し、茎の方端の部分も切ってくれて、熱湯に粗塩を入れて防風ナムルをゆでます。ゆでた後冷たい水にうがいて洗ってくれます。水気を除去し、切って薬味と混ぜてくれます。そして春の山菜防風青菜のあえものが完成されます。この料理は韓国の伝統的な料理においしく食べられる機会が多く、防風ナムルの特有の味と香味は他のナムルでは代替できないのでお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "調理時間は何分ですか？",
            "answer": "調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "防風野菜の和え物には何が必要ですか？",
            "answer": "防風野菜の和え物には味噌、唐辛子味噌、醤油、にんにく、ごま油、ゴマが必要です。"
        },
        {
            "question": "トゥンイプや茎の方端の部分はどうすればいいですか？",
            "answer": "トゥンイプは除去し、茎の方端の部分も切ってください。"
        },
        {
            "question": "防風ナムルをゆでるためには何を使えばいいですか？",
            "answer": "防風ナムルをゆでるためには熱湯に粗塩を入れてください。"
        },
        {
            "question": "ゆでた後はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゆでた後は冷たい水でうがいして洗ってください。"
        },
        {
            "question": "防風ナムルにどのような薬味を混ぜればいいですか？",
            "answer": "防風ナムルには切った薬味を混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が完成するのですか？",
            "answer": "春の山菜防風青菜のあえものが完成します。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この料理は韓国の伝統的な料理で、防風ナムルの特有の味と香りがあります。他のナムルとは違うおいしさです。"
        },
        {
            "question": "この料理は韓国でよく食べられるのですか？",
            "answer": "はい、この料理は韓国でよく食べられます。"
        },
        {
            "question": "防風ナムルの代わりに他のナムルを使うことはできますか？",
            "answer": "防風ナムルの特有の味と香りは他のナムルでは代替できないので、お勧めしません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 167,
        "QA": 351
    }
}